我喜歡九龍公園游泳池

如題

鍾意更衣室多啲

那個戲水池有個瀑布位置

My little airport 個瀑布真係好特別

我喜歡堅尼地城游泳池

堅尼地城游泳池有咩特別

依家山左個瀑布冇水

25號先開吖屌

又拖延左

站著能忘記煩惱事 每個星期我都會去一次~

我試過, 唔work
游左好多晚都唔知自己想點

多鬼佬鬼婆 , 好似去左外國咁

匿喺池底喊

宇宙 女友 什麼不是暫時?

你個名係點解

我鍾意泳上行人天橋

那裡我不再執著一些往事

世界要你努力去考取功名
但是真誠才是最大本領

二百年後這裡什麼也都不是